export const data = [
  {
    question: "¿En que año se jugó el primer mundial?",
    choices: ["1940","1930","1950"],
    answer: "1930",
  },
  {
    question: "¿Cuál es la selección que ha ganado más veces la copa del mundo?",
    choices: ["Brasil","Italia","Alemania"],
    answer: "Brasil",
  },
  {
    question: "¿Cuántas selecciones participan en un mundial?",
    choices: ["32","36","46"],
    answer: "32",
  },
  {
    question: "¿Quién es el máximo goleador en la historia de los mundiales?",
    choices: ["Ronaldo Nazário", "Lionel Messi", "Miroslav Klose"],
    answer: "Miroslav Klose",
  },
  {
    question: "¿Cada cuántos años se disputa la copa del mundo?",
    choices: ["5 años","6 años","4 años"],
    answer: "4 años",
  },
  {
    question: "¿Qué selección ha disputado más finales de la copa del mundo?",
    choices: ["Países Bajos","Brasil","Alemania"],
    answer: "Alemania",
  },
  {
    question: "¿Qué país ha participado más veces en la copa del mundo?",
    choices: ["Brasil","Alemania","Argentina"],
    answer: "Brasil",
  },
  {
    question: "¿Dónde se disputó la copa del mundo del 2006?",
    choices: ["Alemania","Corea-Japón","Italia"],
    answer: "Alemania",
  },
  {
    question: "¿Cuál es la selección que ha anotado más goles en los mundiales?",
    choices: ["Alemania","Brasil","Argentina"],
    answer: "Brasil",
  },
  {
    question: "¿Cuál es el nombre de la mascota del mundial sudafrica 2010?",
    choices: ["Zakumi","Fuleco","Zabivaka"],
    answer: "Zakumi",
  },
  {
    question: "¿Qué selecciones disputaron la final del mundial 2014?",
    choices: ["España y Paises Bajos","Francia y Croacia","Alemania y Argentina"],
    answer: "Alemania y Argentina",
  },
  {
    question: "¿Qué premio le dan al máximo goleador de un mundial?",
    choices: ["Bota de oro","Balón de oro","Trofeo mvp"],
    answer: "Bota de oro",
  },
];
